有無元洲邨密碼

急

邊幢先得㗎

推

冇元洲手足唔好諗，見到有人會洗樓，之前見過
from tg 深水埗公海